{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000121",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창녕 비사벌 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは午後3時から可能です。 - チェックアウトは午前12時までです。 - 客室料金は基準人数によって決まります。 - 特殊客室であるパーティールームなどは、入室人数を直接確認する必要があります。 - 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 - 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。 - 未成年者の男女同室での宿泊によって発生する入室拒否はキャンセルおよび払い戻しができません。 - 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 - 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。 - これによる不利益は当社が責任を負いません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室料金は基準人数によって決まります。"
        },
        {
            "question": "パーティールームなどの特殊客室では、入室人数を確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、特殊客室であるパーティールームなどは、入室人数を直接確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊によって発生する入室拒否はキャンセルおよび払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "変更による不利益はありますか？",
            "answer": "これによる不利益は当社が責任を負いません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 234,
        "QA": 380
    }
}